東京喰種漫畫156 中文

咁就想將臭G 做過既當粉筆字抹走哂

由佢一個重要角色都冇殺死過嘅情況嚟睇，都預咗佢會洗白

又洗白，西瓜係咪痴咗邊條線，突然冇心機作，之後想草草完咗去。

仲有舊多可以期待吓

應該冇架啦，佢都話係要超和平，我覺得係真。
舊多應該冇戲，只能夠期待V

屌， 好on9.

快d完左佢 Bbq ending

秒速洗白

可能最後無啦啦又會冚家產呢

最想佢死果件竟然唔洗死

竟然係洗白 唔係死

好似以前啲人好憎瓜江又話佢幾時死之類，依家又個個好中意佢真男人咁。

等睇到時個個都中意六月，話佢真女人

講做過衰野，點睇都係加納同舊多做得多過六月。

都完啦，仲點冚家產

加納收左皮啦

我意思係加納都洗到白，六月洗到白都唔奇

全部人無死出番嚟大團圓結局
有馬 泉姐

聞到膠味，FEEL到個結局可能仲衰過鐵血。
希望作者會俾到D驚喜

吹到咁撚勁點知唔使打，吹兩句就洗白

屌你才子
佢要插自己咪插自己

掘金木時條龍暴走食撚哂所有人
之後破壞咗半個東京
最後董香冒死真係扯得返金木出嚟
然後金木清醒返之後發現董香攬住自己死咗
回頭一望係一個變咗廢墟嘅東京

黑頁, 慘叫形聲字

完

利申FF

瓜江真男人，見佢一路由個煩膠成長到做一個有擔帶既人，好感動。

快啲吞埋舊多變嘉納所謂嘅完全體啦屌

金木已經吞左粒核啦

金木應該還原唔到?

一話就洗白
屌你老母啦

會唔會同之前金木仆街一樣有神轉折

已經唔應該係可以洗白既情況.....六月條癲婆係痴撚左線呀....
希望佢係扮被洗白....之後等金木救番出黎之後係佢面前先再痴番

夠晒悲劇，睇完唔知做乜

仆街洗你老味白咩
唔死都唔該起碼受番d相應嘅懲罰啦

睇左咁耐，覺得最無成長既就係金木

才子都係

生到成個東京都係仲唔夠?

you win

做左咁多話痴線佬一話就洗到白雪雪

快啲完咗佢啦 已經唔知做緊乜

屌,做咩阻住佢死

金木輸左都冇咁撚嬲 幫隻六月bitch洗白

咁就洗白?

加速大結局BBQ

咁快下定論

唔係好明點解瓜江可以咁勁又唔洗共喰又可以變赫者反觀金木... QS 班手術應該都係用和修家族點解金木可以咁廢？

心態決定境界
瓜江個目標好明顯 金木一直都唔殺生

9UP

瓜江之前開左個階段解放 唔記得佢開到3定4

之前講rc細胞 跟住話瓜江解放多d rc細胞到6月話可以控制rc細胞勁到可以模仿才子赫子...點解金木接受左和修家族對比起其他前qs班隊友好似無咩長進...

成個故事都咁sad, happy ending都ok既

得金木係悲劇